依期一齊旺 大家唔好針 （258）美巴車

1001吾開= =

....1001呢

慢撚到

hi

1001

你老母臭

你

x12

美斯巴

買左臭腳盤， 角細， 大球， jump 撚唒

天下為攻！

的確係 「吾」開呀

第二個燈神都出現埋喇 小星星巴打

買左臭腳獨W 係咪又要豬?

留意左你好耐
好似琴日針到依家...

佢日日都針

針到話要跳樓88

盤同大波仲未針 唔好咁灰

不要消失希望

小星星同嬰兒巴係波台燈神 未聽過佢地買嘅係唔洗針

呢條友唔會開架。。
記得佢成日搞事

吠夠未

甘尒地撐邊隊也;;

Ching 心水清

Hi

係 煩閪黎

燈夠未

HI 啜卜 XDDD

唔好同d 智商不足既人嘈啦 我地係黎win錢 屠狗會 巴打們 啱唔啱聽先

in美巴we trust

等美斯巴出手

咪你囉屌你

派未

Block佢好無

9號W

仁川聯 2-1 慶南FC
和波啦屌

無錢食反

今晚阿妓盤ok?

買左廢鐵而家驚到腳都震晒

琴日澳職jump 完入多5k 上返萬6, 依家又輸唒俾架仔

美斯巴呢

個名加個蕃茄成個撚頭咁

和波姐最多都係

which

澳斯卡俾個位置

2樓

你要靜候 再靜候

慶南再唔入波就全隊仆街死

你地咪撚柒嘈啦 阻撚住晒

R7
5>1 9 3

尋日澳職針到水原 唔想賭了

美巴掉低我地
Jump

鐵杵成針

亞洲人好撚狡滑

又關我乜事
真係惡過狗下下jer住哂

中最熱好似回唔到本

單式的教訓好痛
寧願多少少錢買複

求潘

奠雷拉直接飛啦， 垃圾黎

天下為攻得返29蚊 唔抵博

美斯之前都買開單式

美巴allin左？

平注

傻的嗎？

擺明小注啦

咪你囉

條飛實蝕注

唔all
幾百萬轟落去？

屌 落左咁大格 重唔係美巴？

唔想屌啦 垃撚圾

再追5號試下先

二班馬我自己唔信 跑過先知

韓假仲未肯派

美斯巴，原諒我厚顏無恥
無論點我都要試一試問出口
就算比連登仔插都無所謂
我急需一筆錢...黎救命
可否...可憐下我幫幫我..
求您🙏🏻

聽朝起身先收錢啦

On尻

柏寶

你預7點左右啦

Jm9

乞兒死撚開啦屌你老母 呢兩日做乜撚個po 又搞成咁

呢個好笑

一打 唔洗找

咁多乞衣
你跟美斯都有排數錢啦

個個都需要
要錢救命仲賭
抵死

不如講下你要幾多

1.1 P

放低馬會AC 一陣入一千 比你 手足唔好死

痴撚線公司

比你燈死左條飛啦 唉

美巴中媽bo

賭到借錢？

屌你老母鐵柱成針

又然

7....

中呀

我潘WIN!!!!!!!

屌

美巴

一買複式又開膽w

真係針

孖寶

針哂

孖寶中呀

有邊個唔需要錢

孖寶賺到

跟唔切

收幾錢

呢下真心勁

買左10蚊

孖寶贏幾多

隻7仔做架兩

美斯巴如果有錢開公司嘅話
可唔可以請我
話曬我都係阿根廷美斯

第一次買馬跟美巴
鳩買

你唔係埃及咩

熱到仆街，冇乜肉食

呢場太熱無乜水

全餐

位置有幾錢

潘1.5P打到落1.1

無睇到哂佢d飛就買左
sad

有得贏？

屌打錯 對唔住巴打

無跟大注只跟左小注

連登需有愛巴，原諒我厚顏無恥
無論點我都要試一試問出口
就算比連登仔插都無所謂
我急需一筆錢...黎救命
可否...可憐下我幫幫我..
求您🙏🏻

四重彩已..

[red]5倍[/red

樓上條三重彩中百六萬

睇下。。。。

屌你慶南

5.1倍咋咪9吹

咩空間？

屌你老母兩場馬贏撚左一百萬cla

做乜撚

5.1

冇買 淨睇孖寶派彩都開心

9臨尾熱到乜無乜肉食反而

搵食行遠 d 啦

兩隻都熱 2倍點會廿倍

想知點計廿幾倍

fake到real

9upper

美斯巴最後幾百萬打落去

係咪繼續迷潘

獨贏同孖寶唔同彩池架，跟本唔關事

四重彩係咪唔中？

巴基之星

美斯巴一日贏我幾年人工

繼續

屌你飛腳攻極唔入

唔中呀 第四係 7仔呀

角細已爆

幾年都儲唔到一百萬

美巴夠五球未
唔好走住

25萬5

屌你個閪8場潘2.8>1.9

jump左

一見到美斯就黎到TARGET 不禁有點心傷

終於出現

全年最重要嘅大賽

1.9

美巴仲有無水

呀街比狗屌啦

1.1

我戶口唔會再賭
如果你認真既
我真心多謝你
我戶口其實廢
如果連登仔真係咁得閒玩我戶口
我都無影響
我親臨馬會禁返出黎救命🙏🏻
30576324

3字頭
今年18歲？

負緊1k

收皮啦死乞衣
跳樓算啦

你講下你咩情況?，差財仔錢銀行？

搞乜

好 我俾

蝕幾多?

人妻守撚完未屌你老母

人妻個龍會否太勁

賭仔🤣

總有乞衣打幾隻字想人比錢佢

人妻gel

岩岩諗住大注買返潘狗， 但戶口冇唒錢

型

慘

大約兩萬，其實唔夠，我亦都唔敢再攞更多，
除非真係有 有愛人士，
用途並非用黎賭，
對唔住，死到臨頭，要我抓爛臉皮都無所謂。

自作自受 輸唔起唔好賭

我要十萬 有無人派比我 唔敢拎再多

二萬都叫生叫死

咩事呢 要講出黎先有說服力

我係你就唔會係到乞 出街乞仲快

勁

我要一萬夠啦,求求大家

以為差人幾十個果d

笑死，有冇中返個本

屌你老母2萬都要乞 自己去返工啦

真心佩服你

幾萬搵份工做好易賺番
你覺得真係有人會睬你？
邊有咁多不勞而獲

正常買q，拖三腳已經蝕，仲要熱膽拖埋熱腳，未跑先輸

2萬咁少 無散紙喎

臭腳典牙

咁少馬就唔好拖咁多腳啦
開熱真係送錢比馬會

兩萬既話

老老實實番多份工 兩個月已經番黎了

你連兩個月既辛苦都唔敢去試

證明你份人都係唔多抵幫

acc 3字頭應該後生仔 做咩咁睇唔開賭咁大
無能力幫你

輸到想針

我做爛市要$10夠 拎黎救命

＄10夠唔夠

我3k夠了

我只需要9.9

2雞都叫生叫死，仲係網上叫人借，你on99去 出糧銀行幾分鐘就搞掂拉

我要臭腳入波夠，求求大家

好撚煩班人

我要1球 但其實唔係幾夠 希望各位可以派比我

我五舊都夠

認真， 兩皮野救命周街都借到

我兩蚊都殺
做爛市

all in u ok?

二萬

唔洗乞 補注人妻客勝喇屌

屌

嚇撚死
12M 鳩射...
好彩補入
屌你..
完全無力射球

我要兩百萬，其實唔夠，我亦都唔敢再攞更多，
除非真係有 有愛人士，
用途並非用黎賭，
對唔住，死到臨頭，要我抓爛臉皮都無所謂。

我1蚊

臭腳會唔會20幾腳0球

你死撚咗佢啦 躝返出po 咪污染

跟隊要0.5就夠 個户口得9.5

我要美斯，求求大家

我1k夠啦

好快nba

我要美巴個戶口就夠

係連登叫人買野都難啦 仲要借錢 仲要波台

咩野借錢咁好聽

This

佢啱啱18歲

佢好似係乞錢

賣左你部電腦換番錢啦

上連登勿認真

要幾多出聲 冥通銀行幾百億夠唔夠?

除左幫佢投注都冇咩用

一係唔乞 一乞就要多啲啦

我500蚊都夠推架啦

點解唔要成針

有糧單就有啦 兩皮

江原
慶南
臭腳

肯贏未

屌打都贏唔到，死左佢啦

你自貼樣加連登ID
比兩疊你

賭到要乞其實幾好笑 仲吹到關條命事

2 皮有身份證就有

我要一張夠了

糧尾 乞一百都難

我半張

唔好咁快踢爆人
比佢吹多陣

Is

加埋自拍 可以俾多1皮

佢呢D 擺明係借到冇得再借 又比人追數啦

西女人

貼返半張出黎

美巴要唔要馬克

打幾隻字容乜易
乞錢乞撚到黎連登
仲要波馬台

佢話要

我唔要錢
我要條女就夠

仲有黑財

你咁急不如上淘寶淘練功卷找住數先

我話係借左錢，就會一大班連登仔話我抵死
不過另一個原因係我媽咪想睇牙醫做手術
佢每日都痛到喊，我好心痛無錢比佢去睇

美斯孖t中幾多

我唔要多 一球好喇

20萬

有預感美斯巴d 飛遲d 會係賣料page 出現

快
我入落你銀行戶口
認真
唔想有人死

快

咁樣咒自己老母都幾癲

我都冇錢睇牙醫啦 屌

屌你老母

西腳禁屌唔入有乜撚野用

你老母見到你咁就真係好撚心痛啦

今晚既波有邊場穩小小 想過關番生

你老母 乞錢去第二度啦

連登第一孝子

真心想洗牙

快快快 有好心人

一定有

我都冇錢睇中醫啦 屌

獌 主其他

屌我呀媽啲牙唔齊想去cool牙 要少少錢 一球可以喇

等你下場

唔好咁快走

唉無撚得救

帶我追數

100% 波

5m後挽留

咪撚膠啦師父， 你心痛就返多份pt, 一係問銀行借， 2 皮野信用卡找數都得啦。 俾一千你又幫你唔到， 你今日去返工都有7 舊啦。
吹老母出黎唔駛俾人屌咩

切一粒睪丸有幾萬蚊

快d去 唔好比伯母牙痛

亦唔敢要更多

美斯要走了

可以買公屋住了

小白早兩日已經話唔踢
今日美斯LASTDAY了

搵人借1m我落街買m記加大

作都作個好啲既藉口 on撚鳩牙痛都講得出

你老母關我撚事咩
我老母無得餐餐食鮑魚我都好心痛

你肯自貼加ID就證明你有得救
死到臨頭得我幫到你
快

臭腳入啦唔該

賽前話對賽大波果個

我90萬可以喇 我想買水飲

美斯巴你5m就走啦？

唔好走

返大陸賣腎 應該唔止

sorry

屯門公屋癲嗌920萬

一球 cool乜牙丫 成排換左佢做金牙都得啦

我講左唔夠...我認真既話需要12萬

江原
慶南
臭腳

肯贏未

有人老母要睇牙啊，快手贏波啦

無錢就咪撚賭啦 屌

SOR

咁認真？

飛腳射到腳軟了屌

我腳痛都想借2萬

個名

難聽啲講 你咁急筆錢去財務公司借都合理啦

我食煙又飲咖啡，幾年冇洗牙，牙黃哂好多煙屎，攪到搵唔到工，我想各位手足俾五百蚊我去洗一洗牙

孖t未派？

大阪d 人斷腳死la

亦唔敢要更多，亦唔敢要更多
亦唔敢要更多，亦唔敢要更多
亦唔敢要更多，亦唔敢要更多

孖t幾時派?

死到臨頭都唔肯自貼 有幾臨頭呀

我都無賭了

你死左佢算啦 睇個死樣咪賭大左借錢追數 弱智

笑撚到我
繼續你的表演

我都想借兩皮睇醫生 我日日喊

sam bro

上10m先啦

今日total?

可能已經幾架揸緊

睇佢開post 咁有錢買野

10m馬會未爆呀

我性慾好強 想屌阿gem 有無人比錢我屌阿gen

有無人派我割包皮

唉 三點d波唔開大 我都無哂錢了

巴打為左搵12萬借錢賭又工都唔番
只係為媽媽整牙
波台第一軌孝子

比十蚊我買支牙刷 夠啦

西腳班人攰到 守都冇力跑 人妻gel

正氣腳!!!!!!

臭腳 糕

pmed

自己拎較剪剪啦屌

臭腳15射7中都唔入

臭腳

臭腳！

臭腳 1:0

派條毛呀，比隻平湖出黎搞亂檔

大波果個-2

拿
依到三十萬
你肯貼我肯比
比夠十萬你

孝感動天

香腳

一屌就入，正臭腳黎

馬兄係唔係度 今場你掂唔掂

我腳指尾撞到櫃角
好痛 有冇人可以借十蚊我買膠布

江原
慶南
臭腳

差江原同慶南啊屌你

osaka!!!!

美巴仲有注潘騎王，可能今日就夠數

-1k了

我都想有班黑人小朋友慶祝我生日 街伸就生日

香港腳終於發作

孖T斷左啦

贏多倍渣麥拿倫 係馬路打橫行

我唔扑野會死 有冇人派我call g

競賽會 對 河床 波神請入 笑撚到我 仲話輸左10k 明顯呃9人啦

真心問 兩萬蚊有幾難借

SAME ROAD

第8場有巴基之星睇下先

派多隻

我俾你屌

仲有無料 美巴

我懷疑佢係ii

香腳守到尾今晚啜住自己隻腳趾黎訓

做咩啫你

美巴繼唔繼續迷潘

睇心情跑

抄尻我 不如互助互惠

想同你69

同路

69

巴基：今日人多又熱 唔跑了

達羅素都咁冷

其實最好笑係美c無理過佢

贏完馬想屌馬閪 有無人可以派我call馬g

10皮爺爺

10c gooooooooooooooooal

佢有講過話要派番比佢

好吸引

打幾隻字就想有兩萬
我快D打論文拎廿萬先

想娶叫開果隻雞 可唔可以借1千萬黎

潛左？

理得一個乞衣. 好快就有第二個 ,
唔駛理

冇人理啲波

你條女雞黎㗎 3萬蚊 過夜呀

希望你唔好入q啦

廢鐵就入

今場爆冷就好笑

飛腳可唔可以開大

馬克羅斯無W我就立即屌你老母

大仆街

慶南頂撚住啦

江原
慶南
臭腳

屌打都贏唔到，死左佢啦

馬克羅斯=垃圾

得啊 客入兩粒

冇理得d人

我刀覺

要不是莫雅

1千1晚 1千萬都唔夠 more plz

江原fc咁落力做乜

各位大神好
小妹前年係廣東落黎生活
而家拎緊綜援
就黎夏天喇
想買部分體式冷氣機涼住賭波
可唔可以借1萬畀小妹 無言感激

頂實飛腳！！

me 唔識買馬

唉 唔開大 我都要乞了

俾對奶黎睇下先

當我唔夠薑 唔跟了

人地包皮都整吖

場場冇角呢場刷， 屌你， 得返大波可以叫

拎綜綜賭咩波

做一樓一啦

有2千幾本

2-3啦屌

就出三糧好錢賭

尋日cash out1k

3-2

拎綜援先要賭， 唔駛返工多時間度波。
個個月有政府打本

輸唒就打幾日散工搵少少錢先

真心幫又無人理

飛腳求你入多兩球

馬仔仲有幾場

R8 7P

人妻同我入番兩粒

一攻又封盤

就跑第8
仲有9 10

feel到制鐵會絕殺

美斯巴會唔會買500 萬潘頓騎師王

想要斯巴達上盤
但上次美斯大船沉完有陰影

全北個場仲未派彩，痴撚線

4號落飛

唔撚係有條友係咁GEL 人妻又叫人買客勝架咩? 係邊撚度呀

我買半主都仲未派

上呀慶南
絕殺佢老母

Hi 未驚過 人妻gel

無番三四粒鍾都唔會派 放心

咪bin住啦，完埸先啦！

Blcoked thanks

1.02

鳥棲入波pls

縮翻入老母個閪

G chi

十萬

佢 一開波咪買左2倍囉

500 萬x1.02 有十皮野贏呀

唔撚睇365 了
行近少少都封盤

500萬要禁100次

兩分鐘後狗會一片愁雲慘霧

飛腳整多粒， 快

GOAL 飛腳

Jump

大板2-0

腳 2:0

大阪gel

講緊會唔會all in

大阪飛腳 2-0 鳥栖沙岩

飛腳/人妻求你入多球

大戶應該有特別通道， 佢每日投注都應該冇50 萬限額啦見佢咁買法

賽王晶

人妻

買左2/2.5, 輸少幾舊

2-2叫爆區

人妻開波前gel

臭腳好波

馬克頂實呀屌

2-1 都ok

屌你老母巴基

巴基之星堅ON9

巴基勁能到

巴基之星勁到

求飛腳開大

3 7 8 5

巴基

On9

巴基之星話亂咁跑都贏第一 點解咁易贏

7P

你老母制鐵89分鐘全餐?

巴基痴撚線

On9 var

爆撚到...

頂級賽 贏三個馬位

韓假全紅

仆街 潘頓呢

勁撚到

潘呢

叫糊

屌浦項紅埋

馬克

巴基之星跟本就係保特同學界D人跑

巴基想跑真係超哂班

垃圾馬克

馬狗又針 今次第幾

巴打唔洗驚嫁，我地咁多巴打會幫你，你放低馬會no.係到，我自己會先入1000比你，積少成多，好多巴打會入錢救你嫁。連登有愛

飛腳人妻求你了

第9同10場先買啦

馬撚食屎狗

2-3

2-3 goal!!!!!!!!

屌你VAR

THX 手足

2:3 goalllllll

贏三個馬位 痴線

2-3 goal

GGGGOOOOAALLLLL

又var

制鐵

路段跟唔切 76冷到

2:3 慶南
紅左特別勁

紅咗都入

制鐵立即同我吹雞走盤啦屌

係咪中...

同一鋪蛇同路未輸過

跟足哂一鋪sir 希望條3x4有錢羊

跑咗咩

曲sir

係

跟了

中到啪啪聲

唔中

嘩！

跟到應一應

分分鐘成萬

究竟係韓K球證問題定球員問題
點解咁多紅

飛腳人妻求你入多粒

中

風

千幾

1500

肚痛牙 腳軟 梳牙

一鋪蛇

冇慢閘既既基真係勁撚到

一鋪蛇跪拜區

屌.. 要不是一開波3連C搞尻我...
依家埋單連埋奠雷拉果D要輸2K幾

下次一邊跑一邊柯

紫蛇全中？

3:0

飛腳3-0 大波cashed

臭腳大波GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
WHO SAID ME燈

飛腳 多謝你

浦頂頂撚住

臭腳 cashed

飛腳水泥gel

根本唔使專登溜後 勁到仆街

唔撚係 咁都開到

美巴跟住買咩

訓醒3:0 臭腳反底

對唔住大波巴打

上半場刷太多.. 下半得3C都要爆

中曬....風

韓仔鍾意屌球證老母

兩場正氣波cashed

單頭慶南

過關收錢😋😋

痴媽根 一場馬追返悉尼盤數

佢一蚊注得 1500

好撚正氣
紅佐特別勁

3場波都可以買中0-0既波

浦項串慶南gel得

屌你老母臭腳

你下站去邊

試下起唔起到機
無飯開了

斷浦項大波 唔知踢乜
中間入龍又唔當中

智慧蛇

一走盤，算係咁

臭腳半0全3
執返身彩

牙醫都睇唔到

一鋪蛇仲有無水 今日跟足你

我tg比你好無？

唉 有無人派我

針ed

好

半8全11
岩岩好爆晒角細就停

單雙蛇

今日一鋪盤有運 中完雲娒果半格 番哂黎

夜晚有咩心水 大蛇們

正常呢兩隊都係冇角..
不過唔知做乜尻上半場飛哂出底線

西女人老左咁多

係。。。。。

基達菲正氣波有無同路

全年重心 阿記！

拿坡里-1必勝

對家

全日重心 羅渣士率領些路迪主場奪冠

g持

中超見

搭多場阿記 有錢睇牙醫了

告仔 播國歌都傾計

全年重心 a米對家

要就依到
咁先證明到你真係救命錢
錢我準備好
你一貼即過數

屌佢拿波唔開盤. 好撚狗..
明知要爭冠一定追.. 特登唔撚開盤

多謝刀仔，拎紅都反Cup到

今日平手盤幾好賭
好耐無試過平手3:0 唔洗下下半球 平球 比狗會借本格
德穴今日易買

跟實

咁有信心既話買客勝咪得

比埋

今日英超只買下盤！

正氣波萬歲

基詳菲點睇？

前幾日開客主果場首發og
岩岩馬會賠返科拿路利首入球

阿積士 -1

等美斯巴

無可能

我尋日力追反杯狗會1k 睇睇下祖雲訓左睇唔到佢巴黎鐵塔反轉再反轉

開波前落飛 早買早享受

中阿

美巴抖啦？

唔係講笑 基佬飛愈回愈有基

遲買賺兩球

拍定手先

遲買入幾球

月巴
科拿路利首入
馬會找返數了

拉利麥基都計

去左睇樓

仲有冇人信斯巴達？

得1.4

我等緊美巴救我隻牙

睇到了 成班笑我科拿og阿拿 2次澳假比我講中哂

-2k

韓假7;30前派有望嗎？

Bill gor

林巴 失蹤！食完元氣連tg都無上

R9 11wp

直落屌女

屌大家都冇針

獅子聰?

認真..？

美斯巴走左

你覺得連登仔會唔會呃人。。。

佢心諗 我咪果個連登仔

去左邊呀

G持

1 11 14

C子

1p

廢車岩岩派左彩俾大家賭最後一場馬

再唔貼就無機會
只得一次

又慳左錢啦

我貼 5萬就得 ok?

希望你會幫我🙏🏻
求你了🙇🏻‍♂️

有理勁到

跟

屌 條友蠢撚到

改圖黎？

上面咩事

咁就冇左4千800萬

柏寶屌鳩你

勁呀有身分證

真圖

有冇大戶幫下佢

。。。。。

CLS

On9仔

笑撚到我 真係貼

嘩

吊你 賭post都有笑料 痴線

屌上面咩料

跟美斯巴輸到仆街

第一次見啲人咁撚弱智

真係貼

廿幾歲仔都咁撚蠢

貼一貼有10個 d人洗走去借財仔咩

呢個POST日日都有笑點

你唔遮埋電碼既 一樣check到你叫咩名啦
正傻仔

屌 就係見田狗外檔先冇拖.....

大佬唔好咁痴線啦

我睇到y
3
2
7

連登十大笑話

文啟庭做乜你搞到咁呀

屌 係咪癡撚線

基羅納有冇同路

馬唔識玩唔好亂跟

遲下俾人推上grp

23歲仲咁弱智

買QQP啦，四重咁拎難中

Cls

文啟咩？
睇唔清楚

弱智

文啟庭

幫佢啦

兩萬蚊翻兩個月工都一定有

潘封王大大力gel

夠啦.. 大家唔好再玩佢啦..
佢應該真係輸到走到無路... 身份證咁撚樣都貼出黎...
可能個腦都有少少問題.. 真係有少少同情..

Hello 文啟庭

今日跟佢執唔少WO

屌 咁似我嘅
你做咩攞我張卡

召喚饅頭雄

文啓庭巴打

一人一蚊救救庭庭

算啦 仲要撚多幾下

好仆街

騎師王 又中

田狗我屌你老未

跟佢有贏喎我

潘狗好波

。。。求你

咁撚蠢學人賭錢

JM9

文啟庭大哥 真係抵你輸錢
弱智唔好學人賭錢啦

笑死

支持

拎住連登ID同自己自拍
最後一次機會

今次呢個係花式自爆

唔撚遮埋電碼

唔好笑佢啦

雖然我都好想笑

第三場

算啦

冇追post 發生咩輸

第一日睇美斯巴？

屌你 仲撚

佢重會唔會信阿

1號冇撚左影 ？

真係唔識玩馬 唔撚買了

好地地一個波post，變左跑馬同柒頭騎劫

4千萬喎

唔好咁啦饅頭雄

都唔撚係美斯巴

西甲早場利角大

真膠？

求下你地唔好再推啦

支持 影完即入1500作支持

錢我準備好了
貼完就自己擺埋個銀行戶口出面

咁咪唔好跟 跟完又要bin

咁有勇氣 如果我今晚勝率>60%
入100畀你支持支持

美巴，唔使理啲輸打贏要啦，跟唔跟自己決定架，咁撚大個人輸都好怨？

改多左3個0

呢張明顯假 美乜野斯

會寵壞佢

試多次
唉...多謝你

加多個0 支持

文生都一表人才 等錢洗不如試下做ptbf 應該掂

我支持伍佰

1800西甲角大
1900蘇超主-1

點解我睇親都角細

1 11 14 全中

咪派啦 助長歪風

102000
貼就有了

Me 22歲贏緊159k

gun

應該真係等錢洗既 贏夠就入少少畀巴打啦
廢事聽朝見到頭條

騎師王 潘頓
多謝美C巴

主場拎冠軍

第9場跑乜

冇眼睇 玩到佢跳都似

1656

條友賭錢輸撚哂啲錢 依家仲要負資產 抵撚佢死啦

真係唔好再玩佢啦.. 佢真係傻傻地

1p幾多倍

10場2 3 9 10

文啟庭巴打

你貼你馬會ac出來

我估好多有心人見到會入錢落去

一鋪sir有無水

唔係傻傻地 係輸錢輸到理性都冇埋

幾舊水幫鬼到咩. 老老實實講下咩事拆掂佢好過啦.
身份證都掉得上黎連登.. 分分鐘叫佢老笠佢都去呀

佢貼左啦

我入500

啱呀

唔撚係掛

佢係精英。。。
on9仔精英咁解

又有錢又有得笑 好開心

格拉斯哥流浪[+1]
咁撚著數

有時間咁做 返日工搬下野700-800日唔好咩 又唔係斷手斷腳

。。。唔係，點解會咁..

佢一早講果陣已經貼左

咁易受人控制 無咩腦

唔好玩咁過份啦巴打們
好停手啦

巴打係咪唔知到 果串12個位數字係有咩用 遮啲唔遮啲

咁樣上網求錢 本身都無腦

你老母隻1打劫

聽日報紙頭條會唔會係我地架

希望長毛唔好走數

佢貼得就知大概智商啦。。。

條友借刀咪理佢啦

咁醒就唔會自爆仲要上黎乞啦

自拍+連登id
做完之後留戶口

我唔識買馬..
你試下搵我
「人生冇希望」

係咪真係有人派佢

一陣佢真係針

中文電碼都唔blur

人地有心水，心情好就自然會出，你jer住做咩。想搞亂個party呀

扮下傻仔每日幾百 過一個禮拜都冇人記得啦

有先算啦

美斯巴多謝你

救左我

自貼即派

唔係咁都派吓

大戶

失敬失敬

連登大戶多到

咁多大戶

手足都唔派比啲三唔識七既傻鳩

5

有tip 11咩

有錢佬都出哂來

我咪你老母

咩人先有十幾萬人民幣現金

咪係
派比果個傻鳩 轉個頭佢就輸撚埋啦

條友真係自爆

咁唔比囉睇佢id card都比埋咁有誠意

波台有半個Post比條友騎劫左

唔好咁..就算你唔比我，我都唔想你輸埋個500..
我人生真係無乜運...

美斯斑馬一條波 都多過呢度

胡力威派幾多
夾一夾
一貼就過數